點至可以精神d

無時無刻都覺得好累好眼訓

食煙

愈食愈累..

stone

唔食飯

打J

如果瞓得夠就睇吓係咪暗病

清有經驗?

通常係睡眠質素差先咁

企係電梯底不停向上望
總有精神既時候

有都唔奇
成日食junk food 打J 冇運動 夜訓

我用口呼吸 起身氣如絲 個口極乾

而家d中女底底顏色好鬼姣 唔知比邊個睇

糖尿

戒J

call g

做運動

食足夠既營養
即係食多d野

食馬卡，普通supplement，屈臣氏或許iherb之類買到，我食緊，日頭做野精神好多！